TSM 11-1-2021

$122買

想問下財報之後係咪通常跌

上星期咁升上嚟已經Price In曬

$122.3賣
表現不佳，上升力度弱
+-0%

嘩屌 賺3豪子

勁 賣得好！

石仔派

大生意

大茶飯今次真係fat fat

good trade

比美股區石sir勁

依家123.11
上升有力
樓主少賺1.11

連登財經台真係臥虎藏龍

接左樓主貨

買左幾日 無升無跌原地踏步

股神

笑到我

正到 財務自由又近一步

strong post lm

123.6都掂唔到呀屌你